除左10點叫口號 有新野！

代巴打po!

各位巴絲

我有一個想法, 不如以後每個禮拜搵一日平日(Mon/Tue/Wed)一齊沿海旁/海濱公園練跑, 原因如下:

1. 操體能是必須 (要跑得更快)

2. 依場運動要有新野倒不如全民真係去運動, 依個就係新野喇 -> 和你跑

3. 有文宣效果

4. 如果跑步期間沿海旁見到有可疑事件, 即使拍低亦無禁驚, 因為好多同路人一齊跑一齊睇住

方法如下:

開著電話邊照邊沿海旁/海濱公園跑, 中途可停一會休息一會, 跑步期間唱歌 (願榮光歸香港etc ), 當然休息期間/途人都可以唱, 更可練氣操體能, 歌聲不只響遍商場, 響遍沿海的住宅區, 感動埋一D唔出聲/唔方便出聲而又好想參與依場運動嘅人一齊落街跑步唱歌, 有益身心。如果禁啱有飛機喺上空經過, 旅客會見到下面好多閃閃發光嘅野喺度郁, 如果有外國旅客見到, 一Search 會搵到好多香港人宜家面對嘅野嘅資料, 少少似萬人接機, 多個山峰掛Banner嘅文宣。

如果有藍絲家人問點解最近成日去跑步? 出年渣打馬拉松嘛, 想等自己喺不久嘅將來可以報名參加, 所以練定跑, 想突破自己。

點解每個禮拜一跑? 如果平時無操開嘅話, 跑完一日係需要休息下先可以回復體力, 亦都因為咁選擇Mon/Tue/Wed, 留番d 時間休息, Sat/Sun 發下夢/行街街/window shopping..

沿海旁/海濱公園練跑, 最好搵d有石壆倚住嘅地方, 因為安全至上, 如果屋企附近無海濱公園, 可以去鄰近嘅運動場跑。

可以初步先集中喺某幾個海濱公園/連動場跑, 先試水溫睇有幾多人響應, 再睇下往後點樣遍地開花…

另外仲有一樣小小意見提出黎一齊討論, 唔知道大家熟唔熟識奧林匹克聖歌 (奧林匹克會歌), 跑步時可唱, 搵人拍片/煲大件事後自然會有傳媒報導, 大家再share, share & share, tag “Olympic Games”, 分享至fb, Twitter, Reddit, 希望借助出年東京奧運會國際盛事, 令世界各地人Search 有關奧運會野時有機會睇到我地香港人做嘅野, Stand with HK, 而文宣音樂組/有興趣嘅巴絲亦可以將奧林匹克會歌二次創作, 重新改編歌詞配以相片/片段再發放出去, 成國際性最強文宣!!

以上只係個人初步想法, 歡迎討論, 如果覺得可以試嘅話請煲大佢!!!!! 如果有咩唔可行或違反某D規則嘅話請告之, 請見諒。

*不只每晚”9”叫, 仲有每week 一跑; 繼”和你飛, 和你塞, 和你Shop”之後, 宜家有”和你跑, Run Together~~”*****

雖然係代巴打po 個人覺得都可行 各位俾啲意見！

跑一轉既體能夠痴一區既連儂牆

邊跑邊叫口號？

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

初頭可能就下大圍 短啲路線先都得既 我自己都係跑步唔係好掂😂

唔一定叫口號既 或者著燈都得 有樣野象徵到就得

幾好喎，可以試吓。長久戰

多謝你幫推！

pish

可以一戰

元朗國難民 想參加

集思廣益

港島區

1.小西灣/柴灣/筲箕灣沿海旁-鰂魚涌公園

2.維園?

九龍區

1.紅磡和黃公園

2.?

新界區

1. 沙田 城門河畔

2. 大埔 吐露港/白石角海濱長廊/科學園

3. 馬鞍山海濱長廊

4.荃灣公園二期, 海濱公園

5. 青衣海濱公園

6. 將軍澳海濱公園

以上資料來源均參照以下網頁

(可細閱網頁內的地圖, 鄰近設施, 交通配套):

*歡迎大家比下意見, 因為本人唔太認熟悉禁多條路線, 唔知邊d路線安全, 希望有跑過嘅朋友比d意見/提議參考下*

時間方面分兩節
第一節: 5-7pm 學生放學後
第二節: 8-10:30pm 學生放學連打工仔放工晚飯後

可自由參與兩節或其中一節

巴打 知唔知元朗有咩跑步路線

推

唔錯 區區健身又健心

可以試下

順便練埋體能 正